最後一日！！大專學界國際事務代表團眾籌尚欠30萬！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

推啊

九成架啦

push啊

推

做乜唔問612攞錢？

推~!

Push

無聊睇下中箭個眾籌
差千幾蚊就達標

差26萬4啦！

#310914 Hi
做乜要返工唔問612拎錢
做乜要旅行唔問612拎錢

推！

關民主、人權咩事？

大家幫幫手
懲罰黃店之餘
國際戰線都好重要架

橫掂612啲錢都唔用㗎啦

全力推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Push push push

11月2維園見

Tui

已捐

課左，推

差9%咋，連登手足好波

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

已課

仲要二千五百個連登手足一人捐一百

11月2日 維園見

差9%咋

11月2日維園見

11月2日，維園見

推爆

大大力推

push

Pish

P牌 推唔到 照推

差少少

頂 推遲多一日得唔得
月頭先出糧

推爆

11月2日維園見

金已課，再推

差少少咋

搞錯呀
你班仆街一百幾十都唔捐
係咪唔屌唔鬆化呀？

叫埋身邊啲朋友課金

多謝幫推

但捐錢呢啲只能靠呼籲,勉強就怕傷和氣

眾志達標了

11月2日見

推呀，差小小，我今日又貨左

入錢啊

已捐
如果你知道有咩就過期，麻煩post 多次出黎

無聊一問，唔達標會點？

中產們

done

推推

推啊
lobbyist唔係咁易做，要說服人唔係一件容易嘅事
大大力推啊

大力推

多謝幫推

一齊推

大家一齊推

又减話香港人好有錢嘅

16萬

大家一齊捐

手足俾啲力呀
仲爭10幾萬

加把勁

多謝手足

仲未夠 邊個未捐?

（緊急）［最後一日］仲差十五萬！香港外交點算？

差少少，推埋佢

希望籌到夠錢

Tn

推,已捐

Deadline fighter出手喇
仲差十二萬

捐ed

差好少炸 捐啦喂 捐完叫人捐

開頭課咗，今日deadline課多一次

感謝手足

已貨 gogogo

tui

push ar
仲爭12萬

最後4%咋
last day啦！

已到96%

捐 推

幫手推

點解捐咁少

推已課500
差少少咋

出力推

啱啱課多咗1800
仲差小小 希望大家可以再幫幫手

手足

大直路，爭十萬

呢班堅做到嘢
再推1/10

呢班堅做到嘢
再推2/10

呢班堅做到嘢
再推3/10

爭7萬幾，推多次

呢班堅做到嘢
再推4/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢班堅做到嘢
再推5/10

推，捐左

仲有能力課多幾千
不過如果可以嘅 希望可以留返遲下其他眾籌或者課啲俾星火

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

呢班堅做到嘢
再推6/10

PUSH

差7萬幾，幫手呀

29230

幫推

Sorry借少少位

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

仲爭幾萬咋，加油

呢班堅做到嘢
再推7/10

呢班堅做到嘢
再推8/10

呢班堅做到嘢
再推9/10

呢班堅做到嘢
再推10/10

又多咗幾千喇 多謝所有手足
差小小咋 加油

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

推多次，爭6萬幾

差少少炸

之前課過一次，啱啱又課左三舊水。一定唔係多，但要推，每人少少都可以。佢地幫左手足好多好多，要繼續一齊爬山。

再推

推呀喂

推爆佢

98% 再推

重爭4萬幾，推！

推推推

搵人出多5皮就反cup

差幾萬

41300

36115

34815

課左金 手足加油！ 差小小炸

32115

只差3萬幾

推呀 差三萬幾之嘛

30615

done
加油

淨返少少

25000